［第一次世界大戰］火影入面邊個最勁

唔計鳴門同佐助

輝夜

六道仙人

六道仙人要靠佢兄弟先封印到輝夜

綠葉

咪係囉 廢柴

雙眼卡卡西其實好勁

有人講了

我又冇查克拉喇

一樂老細

鹿丸for sure

初代火影

Itachi

一樂拉麵老闆

單挑一定係老母
完

佢俾棟神樹吸左查克拉都係靠嗚門救返，忍界大戰果段又冇乜表現，其實油女志乃同佢差唔多lv

卡卡西

四代

一樂拉麵個老闆

打唔到持久 輝夜贏

係因為佢冇主角光環，同埋忍界大戰開始岸本已經係交貨，仲邊會放心機落鬥智玩戰術度

團藏
心計好高
係岸本夾硬寫死佢

團藏將伊邪那歧用得咁出神入化

明知出一次少一隻眼都仲鳩出
如果唔係夾硬要佢死佢屈到爆

卡卡西查克拉咁少都有人講

神威．手裏劍

個幾秒佢的確係最勁

鼬

鳩硬

個集可以收柱間皮

勁我唔夠膽講 但講屈機一定係帶土
唔係六道帶土 係雙萬花筒帶土

完美演繹我打到你 你打我唔到
咩高達尾獸仙人通通死埋一邊, 係連毛都掂佢唔到

佢幾時有過隻萬花筒
係佢右眼神威可以扭曲自己去時空間
卡卡西左眼神威可以扭曲物體去時空間
套野由頭到尾都無講過帶土同時有兩隻
有兩隻個個係卡卡西 暫時有

我依家肯定 只有班係可以一個打幾千個忍者

班，乳智波反彈！

六道老母
此post完

垃圾黎

飛段啦屌 不死身就點玩都得

竟然無人講岸本

宇智波鼬

你錯了，帶土有試過同時有2隻，你佢打輝夜果時，佢要幫手轉去時空間救佐助

如果計 普通忍者 鹿丸

公廁櫻，

識人好過識忍術

on9到數錯數都勁？

出神入化就唔會比佐助殺啦

咁佢右眼本身就係可以扭自己去時空間
同埋佢打輝夜個陣都係得返左眼 那有兩隻

伊魯卡